# Тестовое задание
была задача сделать анализатор входящих email сообщений.

я сделал приложение, которое:
1. сканирует письмо с эксель файлом
2. смотрит на отправителя 
3. сравнивет формат файла с заданным в файле конфига
4. сравнивает данные из письма с данными из бд по двум столбцам
5. в случае успеха заливает таблицу в локальную бд

данные представляют из себя логи об игроках, которые тратят больше всех.
данные синтетические и генерируются с помощью файла ***data_generator.py***

мне удалось справиться со всеми задачами, кроме последней.
я не смог сконфигурировать Continuous ***Delivery***.

я создал и настроил файл .gitlab-ci.yml но не смог сделать пайплайн.

настраиваемые конфигурации находятся в файле ***CONFIG.json***
для запуска приложения вам нужно указать 
- юзернейм
- пароль для устройств(не путать с обычным паролем) 
- хост. для mail.ru это ***imap.mail.ru***.

еще нужно будет создать необходимые таблицы, sql скрипт для их создания находится в файле ***create_tables.sql***
